係外國嘅chinatown消費，洗唔洗比tips?

例如我去間中餐廳食飯，又或者幫襯個華人髮型師，通常會唔會比tips?
tips係會落個員工袋，定係會被老細沒收?

美國要俾

要，
睇老細做法

餐廳如果唔係fast food就多數要 同埋華人餐廳 如果舊式少少嘅多數cash only